開始有人想帶風向整停黎明行動

仲要每篇文都勁長，有晒Point 1234咁，

目的就係想俾一啲中間派中計，

藉此分化手足

請記住

不割蓆不督灰不分化

兄弟爬山，各自修行

我哋捱到今日一啲都唔容易，

唔好咁易就被分化啊

推

推推推

是日風向：選舉近了 抗爭應當讓路

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？